男女打風行飛鵝山被困 消防通宵營救同遇險

帕卡襲港下，一對男女昨日到黃大仙飛鵝山行山，至晚上7時47分，警方接報指2人被困山頭，於是聯同消防員等近百人登山拯救。至凌晨時份，首先將被困男子救出，由於出現低溫不適，需要送院。

至於女事主因滑下百米深斜坡，腳部受傷，導致營救困難，消防小心翼翼游繩以下，陪伴在其身傍，但由於狂風大雨，山上環境惡劣，未能將她救離險地，只能夠取來毛氈為她保暖，通宵陪伴在山頭，至早上8時許，山上的救援人員亦難抵一晚風雨，需要通知上峰增援，要求調派近百張毛氈登山保暖。

打風仲去行山既人, 究竟咩心態

弱撚智

我睇到另一段姻緣嘅開始

上飛鵝山行山...？
營救佢哋班消防員唔知係咪邊救邊笑呢？

噚日黃昏到咗日落脊同南脊高危交界
開始吹一陣怪風 即刻落山
好彩信本能

正仆街 自己死咪算囉 累人累物

打風仲行山 傻架

怪風

唔識形容可能陣風濕 心寒

未到打風嗰隻
加上嗰陣仲見到藍天 大交台話夜晚先有啲雨

其實無問題
佢有自由

不過咁型就唔好求救啦

笑條春咩 大風大雨要出去救條仆街

警方聯同消防
但標題得消防
樓豬標題撚

on9仔打風仲帶條女上山 等分手啦做人咁撚無計劃

妖，真係垃閪圾男女

on撚鳩，好心咪搞着消防啦，之前累死過人仲黎？咁大個人到底有冇腦

呢d垃圾 害人害物，為一己私慾而勞民

諗住山上面少人掛

要求調派近百張毛氈登山保暖

一女加幾個營救員要成百張毛氈？
巨人黎

全部救援員都落唔到山

營救員唔洗保暖?

on9
呢d跌撚死佢就岩

通常救援人員都係分開幾個一組搜索
咁有一組揾到其他應該收到通知落山
每組應該相隔幾遠進行搜索
但竟然全部都落唔到山同聚埋一齊

唔知現場情況真係唔敢評論
最想知佢哋遇難位置

救完可唔可以告佢地浪費警力？

冥婚？

品味人生

唔知消防佬有沒屌到條女

呢d應該要寄返封信同佢收錢

啲人到底有冇羞恥心

由得兩件仆街死啦
救黎都浪費資源

要立例，風暴信號及暴雨信號生效期間，所有消防及救護人員有權以安全及不必要意外為由，拒絕救援登山遇險者

贊成

屌明知橫風橫雨就咪撚行山啦
個兩條仆街唔死快啲？

個腦裝屎

你本能？？？？

行山應該要考牌

屌你老母要死咪撚累救援人員啦

成對老襯，行山被困

仲放緊暑假
唔好怪呢d戇鳩
無知

係

點解咁多情侶咁on 9，之前累死人個單又係咁

本能!? 根本就低能

多謝一號波都唔出得街行得山

起撚左佢地底未

起佢底

對於打風仲行山滑浪游水既人，只可以講句，死咗都唔抵可憐

冇錯

晨早天文台已經講左會打風

打野戰？

已經傷咗一個，好彩只係輕傷送院

你最好唔好出事囉，出事預左比人binc

老實講行得多山嘅一定會做風險管理
我噚日都清楚晒撤退路線先會上山
亦都唔會驚binc
行山嘅人多少都係自私同自我中心
binc完出完事都會繼續行
我絕對同意救援人員落咗波先救人同收救援費
要迫上山嘅人負責

你都係想講你自己好撚醒
打風行山都死唔去姐
下次頭版留定俾你架喇
唔洗懶醒得咁早

咪撚救佢地啦，由鳩佢死

根本冇咩大不了 噚日都見唔少人

你要死唔通阻你咩
不過唔該你地有事唔好報警
你咪撚駁我交左稅有權報警呀

你要做所謂風險管理係你既事
唔好累街坊就ok

山上面翻雲覆雨
通宵陪伴

點解次次都有呢d人出現

冇錯我都係噉理解

係 噉多年都自已攪掂

點解仲好意思報警

港女港男

通宵陪伴

留名等睇你下次8號波又去行山

8號真係未行過

新聞應該出樣啦

通常點打開話題

咁嘅天氣人仲去行山滑浪追風嘅人究竟係乜嘢心態？拍段片上IG呃like好撚型？最慘嘅係你出事嘅時候 要果班喺惡劣天氣下工作嘅人去救你 你死你嘅事 有冇諗過人地因為職責所在 可能喺救你嘅時候受傷甚至死 但其實人地好無辜
難聽啲講 你地呢班人死咗都冇人可憐